#太子 2109 前後開槍十次或以上

走啊！！！

走啦 差佬當你係活靶

終極文宣 對準政權 全民抗共

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

用#Chinazi黎connect全世界 全世界一齊印！

記住！存在即勝利！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

全部都係武警解放軍

一路談判一路開槍

散

咩槍？

機場見美領見

7/9機場更新 求求大家

咁撚賤？

不過好彩既係 用遮的確係檔到布袋彈

但係出海棉彈既 大家都係避一避好

屌你老母死黑狗

Be water my friend